cctai又吹奏楷仔

派小米賣屎為，之前好似仲有開紅米合作店，一定好黃啦

前線好黃
謝謝關心

唔講黃藍，csl個網絡咁閪都仲用，叫人支持一定智商有問題

舖頭黃到金

其他台都有這幾個牌子既野賣啦，咁唔通又代表左黃或藍咩

出埋合作店一定好黃

數記用愛立信